2100停止互屌，集中宣傳8.18和理非大遊行

加強加強文宣，聚人氣！

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

8.18 見
推